住戶資產超過HKD200萬，但重霸住間公屋，有冇問題？

連登仔點睇？

200萬可以做乜 咁都要趕走人?
留比大陸綜援撚住?

2球點買樓呀ching

無超上限咪得

而家超左就要交㗎嗱？

收入或者資產超過都要交返間公屋